到底容祖兒仲差啲咩？

講起容祖兒呢個人，的確係香港數一數二女歌星
歌曲膾炙人口，而且唱live好穩定，屹立咗香港樂壇都十幾年
但係始終好似去唔到王菲、梅艷芳嗰個level
到底容祖兒仲差啲咩？

差佢未走

冇經過風浪 太平坦
冇低潮上番頂既經驗
全部有公司睇住 一有威脅既女歌手 公司就寫衰人地

個口太大

冇星味
冇觀眾緣
冇個人魅力

未死

時代唔同啦！

冇特色，唱歌機器

佢都平坦咁人瑞叫咩

差兩條春卷
再多兩條應該可以過埋王非

唱live好穩定

都係差啲實力、樣、感染力咁啫

對外太公式 , 乜都跟稿讀咁 , 無血無肉

太k

特別係而家興撐"遺珠"

差條J就可以攞埋最受歡迎男歌手獎